[KPOP港女] 可能係CLC最後一次回歸...

好似都係黑裙好D

Comeback Showcase

不了

尊重下啦

OK啦 造型幾正 歌都唔算難聽

你精神分裂就睇醫生啦

不過首歌幾美國style

主打歌係GIDLE個牙娟包辨

回邊狗死全家

唔怪得又跳左幾#啦

la vie en rose咁好嘅歌都冇咗
冇翻身機會架啦

射精邊個好呢...

牙喪射精牙SORN

咪癲啦==

咩2C==

佢扯唔起XDD

的確幾差下...但唔忍心

有合理懷疑 小絹專登作首垃圾比CLC

收聲啦

唔掂喎

cube玩野就真
La la la rose明明都錄哂音
都可以突然俾佐izone

岩岩有回應到
不過真係幾慘

有D似SIDE TRACK貨尾

真係好難聽 唯一入到耳只係中間句I like it
Cube係咪玩9佢地 成日揀錯主打 where are you同no
個人覺得show仲特別仲好聽

承延

小娟送佢地一程

完全講中晒我心聲牙

首野似intro多過似主打

首歌連洗腦都談不上
完全冇記憶點
究竟點解會拎嚟做主打

聽咗一陣關咗

港女可以返TVB同家燕姐一齊跳十字步啦

推到欣欣做視后

歌又唔好聽
而且啲隊員個樣真係無乜觀眾緣

得我覺得首歌OK?

射精

應該係

Ok la

之前出晒口術搶一位
如果咁都冇真係快啲摺埋，唔好再浪費時間

不得不同意，送CLC一程

有真咁QQ都扯得起？你好邪惡

個人覺得整體顏絕對好過G-IDLE啦
唔知隊G團憑咩紅過CLC

紅唔起怪其他團做乜

首歌真係好難聽
首歌唱Red lip no，High heel no
但個個都搽red lip 著high heel

怪d泡菜佬冇咩taste

除咗娟姐 我覺得g idle靚啲喎
兩個泰妹一比都知咩事啦

呢幾日睇左佢地過往mv 發覺次次第一句都係seungyeon 佢好有實力 但冇觀眾緣 唔係一睇就中意 好似娜璉次次做第一句 有觀眾緣就有加承
加上泰妹好樣衰

試過咁多次cb 都上唔到位 好心咪用死一個方法啦 轉左型都只係換湯唔換藥 如果佢地試下elkie、rapper、有真做第一句應該好好多

莊錠欣

正

尊重下啦屌你

佢有精神病，體諒下

G-IDLE D歌好聽過呢隊CLC啦

CLC成團都無乜星味喎

elkie唱嗰part最好聽，支持港女

首曲還可以 歌法同詞音好柒

elkie真係Ace 顏值同實力都有 喺clc裡面算最突出
其他成員感覺太唔吸引 泰妹真係不了
有個仲要走去扮泫雅rap 但係半桶水更加柒
有時真係覺得浪費咗elkie

驗耳

正喎

其實ok 港女又靚左 想射精佢同睿恩有真

認同

咪癲啦

肓人發現案

Gidle>clc>>>>momoland

今次cb elkie靚左好多，陀地又加下分

MOMOLAND❤>全kpop

因為你抄我

屌你老母 以為都有80幾個討論
點知一半都係隻死邊狗
佢老母俾唔知幾多隻狗屌過先生到佢出黎

牙喪留言竟然冇色情

好波 支持

係囉 我覺得好聽wor
睇黎要驗下耳

我覺得都ok la

唔洗驗，好聽

g 持clc

歌神啲taste 係唔同啲

momo狗煩膠極都係推廣自己個團 (利申 g持momoland)
死邊狗成撚日係人地啲post 唱其他團又狂洗版
真係好撚煩

仲有人未block==

咪就係
條唔好狗狗聲
我好靚仔

今日j 左nancy jewel 幾多次？

女神唔係用黎J
係用個❤去愛嫁

明明正常討論硬係會俾d癲佬騎劫

G團除小娟外都冇人有星味啦咁講

(G)I-DLE全隊都正喎

見人見智
出道歌係好聽既
之後果首咩Hann CLC咁多主打已經唔少好聽過佢啦

Hann好正喎

支持

起碼G-IDLE 冇咁肥先啦
最樣衰個小娟都音作曲
同埋我miyeon 咁靚

乜唔係你老婆咩

咪係 美延世界第一

咁小娟又好靚咩
唔講其他 承姬 恩彬 港女 睿恩 呢4個都好過G團最靚果四個啦下話
不過我依家又諗到有樣野G團係特出D
就係有3個外國成員
呢樣係CLC冇既
CUBE跟返三大果套出新團又比佢行到運
知加個大陸台灣泰國成員係會易受人留意 加埋佢地一向都玩開既仿YG風格

CLC只能怪自己條命生得苦
在間垃圾公司出道

利申：對CUBE及佢地所有新團（2012打後出道果堆 包括BTOB）零好感
因為正常果批管理層一早走哂

CLC有泰國同香港，不過香港人唔係好理Elkie

由我將要工作曲比 MOMOLAND❤的音樂大師(我本人)黎評一評

認真聽左次

小娟真係似做佢地
其他engineer又係

2:25最後副歌位
比我就一定keep上啦
比多2個副歌loop
No~ x5 唔要 直接接最尾

但2:25佢竟然停左 黎個首尾呼應 No~ x N個

例子 最後用左4個loop完結 好聽好多

老婆就緊 但就算佢老左
係我心目中都係女神

係愛❤呀

(睇到自己啲句子,有啲愛上左自己)

希望你親愛嘅irene以後都唔回歸

唔講其他 承姬 恩彬 港女 睿恩 呢4個都好過G團最靚果四個啦下話

肓人發現案 x2

覺得Elkie 差小小就可以去到chungha咁

係班SEA飯唔理香港人就真

要點先唔解散？

Clc汁預左啦 毫冇特色
個港女根本唔令
有港女已經係敗筆

恩彬>>>Nancy>>美延

呢首歌都做到主打 即你答緊你地下次仲有冇得cb 答案係no

肓人發現案 x3

依首做主打會好好撚多

Like it都ok

Miyeon>>>>>>>>>>>>>nancy

連la vie en rose都賣埋
佢地摺得 唯一翻身機會都俾人賣埋

btw我射精gidle
除咗牙娟 同搞緋聞嗰個

爛啦

Nancy❤>雨琦❤>妍雨❤>美延❤

Nancy❤>雨琦❤>妍雨❤>美延❤

Miyeon咁有星味

好啱去拍劇

連登係咪都覺得雨琦唔靚?
係咪肓嫁

我對你既審美不予置評
但CUBE係真係垃撚圾
明明beast apink 4minute 都好掂
偏偏搞到而家雞飛狗走
其他公司藝人一出事就幫拖 反擊
Cube藝人一出事就雪藏 退團 解約
講真 我好撚想btob快啲離開cube

G團 易認好多+搶眼喎
CLC得港女同牙喪易認
其他團員係偶像大眾臉
牙喪仲要咁樣衰

雨琦唔叫超靚
但把聲係正嘅

識貨 仲要好QQ

仲出呢種歌 bye

屌 好心咪鬼入Apink落CUBE數啦
講出黎笑大人個口咩
之前未有連登account已經想出聲
老老實實 Apink由頭到尾得練習生時期在CUBE留過
仲要係ACUBE老細崔振浩在CUBE時期已經開始自己帶 同CUBE現任任何一個班子包括埋個社長一點關係都冇
以CUBE班垃圾高層點識捧Apink呢個贏過超過100個獎項 即將踏入第9年仲有獎拎 隊內關係又融洽幾乎零負面新聞 連拍拖都冇既小公司女團
係有少少關係既點會成個子公司都可以咁輕易就賣左
我由Apink出道到LOEN收購ACUBE都未見過CUBE官網有提及過Apink同ACUBE
反而隊中韓合作團M4M都有擺上官網
講白Ｄ就係ACUBE根本就唔係CUBE子公司

CUBE班高層最叻係咩？ 貪新忘舊目光短淺
最火滾就係Beast 11年大發之後 12年竟然唔再落多兩錢重去捧
竟然走去出第二隊男團（BTOB） 仲要用左接近6年時間先有成績睇
順帶一提，當年亦都係ACUBE崔振浩帶Beast同4minute
CUBE早期先有咁好既成績 當然兩隊有前JYP練習生成員都幫到好多
唔想係度講咁多BTOB 廢事係度招黑 同時又有其他Apink飯鍾意佢地
我就係放長雙眼睇下間垃圾公司果Ｄ新團可以有幾紅
隊G團成績可以去到4minute顛峰時間先算
垃圾公司唔值得有紅既藝人
所以我聽到泫雅走果陣 我第一個反應係替佢高興
Apink在CUBE出道既話，舊年已經被迫解散左

一定係
牙琦雖然係大陸妹但真係好靚好可愛

作為beast飯 日日都屌緊cube老母
但Btob除咗出道罐頭歌之外 其他都高汁喎
雖則唔係爆紅 但人氣一直都好穩定 fans base都牢固就真
就算當兵都問題不大 畢竟唔係虛紅
而家cube都係靠btob食飯
Anyway 泫雅早走早著 佢又唔愁無飯食

但apink而家其實撈成點
自luv之後 d cb 都唔係好知想點
明明食清純飯起家 而家好似比gfd 其他團食埋咁
雖則無追 但始終睇住出道

一望牙娟個樣都知佢八婆格啦
隻魚鰭把聲難聽到加堆條粉皮力推

新歌好似連Melon榜都入唔到，陰公

唔好怪小娟
只係小娟唔識作詞

曲好好聽

收啦傻鳩

D六人女團愈出愈垃圾

佢地啲歌9成都難聽
但呢首世界級,好好聽

係咪成個連登得我一個唔中意莊錠欣
cb showcase個陰同樣

睇錯做CLG

好聽 不過浪費左 好心比G-idle啦

仲有似香港K歌

笑左

牙娟正囉 好想佢用rap 瘋狂羞辱我

認同牙娟係實力派

巴打 個個po 都打千字文咁重怨氣
洗唔洗睇下醫生

連登冇人識
暗團

啱啱先續完約又當兵時間唔計
好難

講樣衰,邊個夠有緋聞果件豬西醜
一個人影衰成團,彩燕都靚過佢

啱
牙娟都叫做有魅力 有台風 帶起成團
個件豬西如果唔係公司俾勁多c位佢
根本醜到無眼睇

CLC 真係俾公司玩撚死
轉型跟4min 作曲俾埋新人

得罪講句
JOOE醜得黎搞笑,嚴智醜黎有氣質,多腎醜得黎白淨,SOMYI醜得黎特別,彩燕醜得黎有魅力
呢件豬西整容失敗咁款

嚴智已經唔醜啦 18年頭開始靚咗好多
彩燕個笑容搭救好多

講到醜呢件豬西真係無人能及
係cube先會咁捧佢

somyi 係咪特別在唐氏綜合症樣

樓上講件豬西有冇圖

我小娟真係好叻 rap得勁又識作曲

好文采

呢個 ？跳舞正嘅

幾正

點解變咗討論gidle

你地唔要 我要呀

好事黎
ching遲下想改咩名

咁鍾意就搵幾張靚啲嘅po啦

等你改 教主

咁都叫唔靚? 驗下眼

準備轉邊團Fans

CLC都準備玩完 真係要改名了

你幾時玩完

MOMOLAND收多廿次皮我都未玩完

唔會轉
恩彬

個個成日轉嚟轉去

中肯

唔好咁啦 其實都唔係好靚姐

收啦

幾qq

想講好耐
成碌木咁

都qq

就係鍾意佢咁
好qq

第一張個腳板底

其實我clc都係最鐘意佢

g持你呀，恩彬不知幾正

好心係啦

你